對於現時大量檢討post之我見

一般而言，主要論點係「切勿成為自己討厭的人！」
但從邏輯上睇，官僚係唔會消失，要破壞一個官僚只可以建立另一個官僚。
如果有一日新政府腐敗，就再比下一代人民推翻。
至少喺此時此刻，要做檢討尋晚留喺中大嗰班會做。
如果你有講過核爆都唔割，請言行如一，檢討可以事後做，你見住一班人拎條命同埋動輒十年刑期上街，我唔認為檢討自身係迫切嘅事，相反應該好似中大個討論咁找尋出路！

當班藍絲tk自己友都當無事
黃嘅喺度為街外人著想
我覺得大義令人盲目，但咁正係所謂革命嘅催化劑